# Mini-Adventskalender

Der Mini-Adventskalender besteht aus einem einzigen Türchen. 

Wenn das Türchen innerhalb der Adventszeit geklickt wird, dann wird ein herzerwärmender, weihnachtlicher kalenderspruch angezeigt. 

Weiterhin wird die Anzahl der Tage bis Weihnachten zurückgegegeben.

